懷疑自己有飲食失調-.-

以前細個勁暴飲暴食
癲起上來一日六七餐
無時無刻都唔會飽
宜家食乜都無胃口
每日一兩餐食好少就無胃口
有時候一日一個七仔蘑菇湯就咩都唔食
無胃口到一個地步淨係想食流質食物

自己本有d depress嘅symptoms
無胃口呢樣嘢上年1-4月左右有過一段時間
一日兩個即食麵 就食過野
今年1-4月又係咁上下
其實自己好鍾意食野
對食物要求都唔係話無
但係以前再鍾意嘅嘢可能宜家因為情緒/胃口
都完全無動於衷 食無定時
我都覺得好唔健康
本身有個睇開嘅輔導退左休
有無咩嘢可以搵去搞搞佢

揾我煮比你食

有一段時間 返酒吧
又係日夜顛倒嘅作息啦
跟住一日基本上一兩餐就夠
淨係食bar 二手煙都飽能左
跟住開始食少左
有轉過其他工食返多d
呢排失業又無曬胃口
作息又差
可能互為因果

我無胃口食

金剛棒係咪入左泥

sis stay strong la

波

食煙咪得..

做下運動啦樓主
你無地方消化

本身有做開
宜家無地方做

同你share the joints?

落街帶口罩跑好似衝鋒21咁

宜家身體好廢
隨時冷親

屌你唔撚食野緊係弱
惡性循環

係

想講我今日食咗煎魚米線
好味到哭
食完就上power up 本身全日好似就嚟死咁 可能食得少嘢

hea9？

無胃口

我日日都係
我係驚囉

同你同一情況
係屋企做下gym 用自身體重訓練
有郁動個人情緒會好返d

得罪左咩人 被人起曬底